cctvb: 寶礦力言論或是希望討好示威者，但其做法等同對暴力低頭。

電視廣播發言人表示，因應最近經濟情況及政治事件，少數個別廣告客戶希望押後其宣傳計劃，或基於種種因素需調動廣告時間。本台會視乎個別情況作出處理，對公司業務並無重大影響。無綫電視的新聞採訪一直秉持中立、專業及客觀的原則，並確保報道準確及持平。於近期示威及衝突事件中，本台記者堅守崗位，第一時間在現場直播，透過提供多角度畫面讓觀眾親眼目睹現場實況，公正不偏報道事件。

另外，電視廣播回應內地網媒《環球網》時指出，對寶礦力昨天發表的公開信表示極度遺憾，特別是有關該公司要全面檢討對無線電視投放廣告的計劃，及促請無線電視響應公眾關注的言論。

發言人認為，TVB因為客觀報導香港發生暴力衝擊立法會事件，讓觀眾全面透過多角度畫面親眼目睹現場實況、了解了警察面對當時環境從而作出的行動，包括驅散示威者，同時TVB相關報導的收視率很高，影響力很大，因此受到示威者的針對。還有示威者在網上欺凌及恐嚇TVB的廣告客戶，要求他們撤銷投放在TVB的廣告。

針對寶礦力取消在TVB的廣告，該發言人認為，寶礦力水特的言論或是希望討好示威者，但其做法等同對暴力低頭。法治是香港的基石，寶礦力是正當做生意，合法營商不應受到干預，不應也不能對暴力低頭。

昨日有網民貼出寶礦力Facebook的回覆，指公司已決定抽起TVB的廣告，又要求TVB作出回應。事件發酵後，香港電視（1137）旗下的HKTVmall，各項寶礦力相關飲品今日全線缺貨，不過另一網購平台、創辦人曾公開發表支持修例的士多（Ztore）就未見缺貨情況。香港電視回應本報查詢時表示，未有銷售資料可提供。

其他商戶方面，信諾回應本報查詢時指出：「我們於TVB播放的電視廣告將於一個星期後結束。我們定期審視市場策略，推廣信諾品牌及理念，致力成為您的健康及保健夥伴。」

順騰國際（0932）旗下的御藥堂就於facebook發文指，鑑於近日公眾關注，我們正認真審視現行的廣告策略，不會再側重單一的廣告平台，並正積極考慮其他宣傳渠道繼續推廣健康生活資訊，

香港電視（1137）旗下的HKTVmall，各項寶礦力相關飲品今日全線缺貨，不過另一網購平台、創辦人曾公開發表支持修例的士多（Ztore）就未見缺貨情況。

【真係抽廣告！】TVB認有客戶押後宣傳 強調報道公正不偏報道事件

垃圾 執柒咗佢啦

CCTVB抽起曬啲警察劇算唔算向暴力低頭？

唔俾錢你賺就支持暴力
十足十口交部D發言 你個朵臭撚到西咁點夠膽落呀

示威者等同暴力

CCTVB等同暴政

笑

開始屌客

垃圾，同D小學生比人杯葛就去話比先生聽一樣
又唔諗下係自己人衰啫臭人哋先唔同你做生意
柒撚懞懞
嗌屎啦

好撚串wo cctvb

CCTVB繼續屌客戶丫

證明我地做法正確

下你落廣告target audience都係我地班消費者既姐
宜家用第二個方法please我地有咩問題
繼續係tvb落廣告就真係向暴力低頭啦

做生意走去屌客

依家落咗一次廣告就唔畀抽起
仲邊個敢落？

玩到屌客

收到

針對寶礦力取消在TVB的廣告，該發言人認為，寶礦力水特的言論或是希望討好示威者，但其做法等同對暴力低頭。法治是香港的基石，寶礦力是正當做生意，合法營商不應受到干預，不應也不能對暴力低頭。

話人不應受干預，你又干預佢？人地覺得係你度落廣告無撚用呀

你報假新聞點計

商業決定關你撚事

TVB 仲引火自焚

食屎啦你呢間清緊盤嘅公司

份聲明個feel 咁撚似員佐級寫俾英國國會果封嘅

執柒咗佢啦

重話自己報導公正，係度隨意將示威者與暴力加上等號，本人認為絕對偏頗及不公正。

公正持平都講得出口

我們知道他們在說謊，
他們也知道自己是說謊，
他們也知道我們知道他們在說謊，
我們也知道他們知道我們知道他們說謊，
但是他們依然在說謊

唔係你想要嘅答案就叫低頭
同啲廢老話 遊行嘅人系收咗錢有乜分別
都係弱智

講出佢心底果句啦，全部都係暴力暴徒

無綫電視的新聞採訪一直秉持中立、專業及客觀的原則，並確保報道準確及持平。於近期示威及衝突事件中，本台記者堅守崗位，第一時間在現場直播，透過提供多角度畫面讓觀眾親眼目睹現場實況，公正不偏報道事件。

你講得呢句仲好意思話自己不偏不倚

最暴力係無線新聞

丫屌個老母持平都講得出
擘大個屎眼講鬼話
好撚野

我屌你老母

呢po擺明宣戰

我就同你嚟認真！

做人做到畀人當狗仲想我吠！？ 我屌你老母啦！！ 群眾就是力量！！

大家攞返d尊嚴！！

正式向香港人宣戰

咁講野
等死

跌咁少

嬲呀有人

屌你老母

屌自己客仔

😂😂

總之停落廣告嘅公司就係支持暴力、撐港獨、違反一國兩制

痴撚左線

佢只係防止暴力進一步蔓延

佢咪即管鳩up囖
睇下到時邊個廣告商肯係TVB落廣告
我哋今鋪係要清算你架啦CCTVB

CCTBB 自己報導夠唔中立啦！

再入一箱，(Ztore)

冇錯，繼續隊佢老母

仲未識死繼續抵制所有商場活動

Ztore.....要考慮下喎

維穩學人講新聞原則

公正不偏？你這篇文章已經偏頗了！

仲考慮 push 一下佢麻

「一小撮別有用心的廣告商煽動不明真相的廣大廣告商蠱惑與挑唆」

tvb先係最暴力

用佢嘅影響力,
選擇性報導以達到奶共目的

出賣香港人

呢間 Ztore 撐送中 好似無咩人知

睇佢咁寫就知根本cctvb認為成個民主運動係暴動,
市民就係暴民,講真好失望,咩新聞自由,咩公平中立完全自打嘴巴.
希望大家可以繼續抵制cctvb,已經唔係換走袁狗咁簡單,係要cctvb直接收皮,成為第二個亞視

Btw見出面有post竟然話五大訴求中ge取消暴動定性係無意思或者唔合理,
我dllm 大家睇到cctvb點睇點報導依場民主運動
要政府取消暴動定性係必要達成ge事,同撤回修例一樣重要.

繼續出聲明潑火呀

股價下跌到成舊爛屎咁都冇影響？ 好呀

即取消

中你老母立

tvb叫人中立？人唔笑，狗都吠啦屌

跪求雲海研究tvb投訴攻略🙏🏻🙏🏻

啲回應係唔係耿爽幫佢寫，如出一轍架喎

瞓醒未啊！

果然跟黨走
連做生意手法都成個共產黨咁

發言人認為，TVB因為客觀報導香港發生暴力衝擊立法會事件，讓觀眾全面透過多角度畫面親眼目睹現場實況

寫個時有冇面紅

要加大力度了

遲啲唔0係TVB落廣告可能要拉返大陸判尋釁滋事罪

TVB衝出黎
幫你哋認證
做法正確

屌9個客
再屌埋個客嘅客

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

商業決定=向暴力低頭
除左話你戇鳩都唔知可以講乜

佢製作電視節目，報道新聞俾「暴民」收看

咁又何嘗不是向暴力低頭？

但又埋怨廣告商為討好「暴民」收回廣告

不如而家即刻收台抗議啦

個發言人認左佢地好有影響力，所以係刻意報導示威者係暴力既，同埋警察係無辦法之下先採取行動既，成個新聞主調好明顯就係董事會一致既決定

推

你無問題嘛？